
                      Me gustó muchisimo, está muy bien logrado, tanto los actores como los sets de rodaje y los lugares están muy bien elegidos. Es verdad que faltan algunas cosas que están en el libro, algunas bastante importantes que podrían influir en insurgente y leal. Pero por mi parte está muy bien. Solo espero que hagan buenas adaptaciones para insurgente y leal.
        
            